侵輸左唔係香港咁簡單，係中共會得到最新光刻機

只要依四年件老野肯收中共錢，當乜都睇唔到
中共大量全球買入晶片相關技術公司，買唔到就偷
同時收買台奸，出高薪請台灣公司人員過檔，係中國開合資公司偷技術
利用外國合資公司避過禁令，或者到時連禁令都無，大量買入新光刻機
只要四年，睇怕就算四年後共和黨上台都無法改變

美國內亂
然後直接攻台接管台積電
到時美帝就要求番中國賣晶片俾佢添

你諗得咁細，vp個老公係中國做金融生意，可能重回8964前個段密月期，中共今次落盡麻醉藥，快割美國九菜，為打經濟、熱、傳媒戰做準備。一舉做亞洲東面霸主

盡有油工業，一轉入口國就夾佢

所以共匪呢4年一定唔會打仗
反而快快手偷哂D技術先

華為5G進入美國基建
孟晚舟無罪釋放

人類黑暗時代

隨時2021就有得自行生產晶片 到時美國真係乜優勢都冇哂

咁宜家講乜都冇用喎

其實乜納米製程只係煙幕, 中共唔怕呢d, 最多只係冇咗国外電話市場, 而喺国內消費市場同軍用根本唔須要咁精密.